明明台灣以前都係國民黨走過去既中國人 點解會咁大分別？

無論外表輪廓

定抑或台妹身材

都咁大分別？

補圖

日撚日食埋啲激素炸雞荷爾蒙奶茶，連啲男人都camcam地

好簡單 整容咪得
整容醫院係台灣開到成行成市

台灣俾日本統治咗好耐

其實你住過台灣就知其實都係一鳩樣 不用分得那麼細 全部都係支那人

大陸個d係咁樣

唔洗扮，唔知點解靚既支那妹永遠好重支那味，
但靚既台妹係靚得黎唔會有支那味

圖？

用d網紅做例子既話，台灣上面已經有啦

支那就係呢d 一係就膠味重一係就中陸味重

好想屌

呢啲叫姣味呀你識條春

認真： 台灣有幾%原住民
另外當年過台灣既來自各省
按南北漢人血統差異大既講法
其實台灣人算係混血民族

混血通常靚少少

唔怪得咁多中港婚姻，原來真係有人鐘意屌膠

屌還屌，婚姻還婚姻，兩回事黎既

證據不足

國民黨嗰班係城市有錢人

國民黨走過去嗰啲係基因好啲嘅，共產黨嗰啲多數都係窮撚，窮撚基因差，自然咩都差，連埋個樣都衰過人

雌激素大波你未聽過咩?
日日炸雞排, 珍珠奶茶
咁樣係標準一餐黎
珍珠奶茶當水飲

你可以叫港女試下飲多啲

另外文化上都受日本影響嘛
會整得靚D可愛D咁囉

如果港女咁做會個個變哂catgirl

咪玩啦
你睇大陸90後女星靚定台灣果班
台灣果班隻樣已經過晒氣啦

大陸嗰浸膠味